國安法令港股飄升!!!

國家隊成績驚人
英國開市抽走資金嚟香港托
美國開市又抽走資金嚟香港托
托到啲紅底股fatfat 700仲升穿420
國安法?? 邊有人理

所以米快買美股，佢地為左頂雞頭，而家襯美股跌買美股啦

跌千三點回一半都冇咁快開PO

惡法歌惡安法一過又兩千點跌

逃生門

兒登仔又柒左

東方又話黑暴令港股暴跌 升wo點睇

做乜升少咗，國家隊開始冇力啦？

一開市十分鐘已經幾百億成交
On9
升500變到得返300幾
冇力托on99

連燈仔：升果幾百點唔計啦

留名等睇689打飛機

連登仔燈少陣可能會跌多幾千點

国家級逃生門

大跌市升番最鍾意上財經po睇
睇佢地谷住條j又射唔出個樣

信黨得救信黨必勝

兒登仔之無限逃生門

未夠十二點 睇怕都升五百點

衝丫

振英又贏

托得咁辛苦為咩

股巿唔跌,樓價更加唔洗諗,連登仔,慘!

係咪信錯連登仔
琴日蝕放咗

有名你叫連燈仔
反向操作贏硬

是但啦，一早沽晒又唔會入番，咪出力托囉

系

撚有跌

信錯無跌一跟就仆街

之前跌咗咁多
假像嚟啫

唔過星期4低位都唔叫升啦

果少少算係咩算呀

期指結算前頂埋呢兩日平倉

算啦
身體最誠實
真係信國家請all in

唔好笑
對我黎講係好事

國家隊

呢兩日最後逃生門 星期四通過咗之後無理由仲托得住掛

外資基金心諗, 咁撚著數既, 我重諗緊點樣走資, 原來有傻仔幫我接貨

啱晒班千億富豪荷車, 佢哋係咁沽貨走資換美金, 中央就焗住維穏買貨...

国家欣欣向榮

笑死 諗起有個兩日前5仔低位賣晒 話反正唔會升番止蝕 真係唔好隨便學人玩股票

飆升

今朝睇完連淡仔睇淡失敗
今晚美股仲精彩
成班連燈仔兌完美金接貴貨
仲開心過炒股賺錢

一樣

gogogo

0527
香港獨立 唯一出路

國安法利好中資股，爆升

連登仔真係講乜衰乜
又話肺炎好撚嚴重
又話國安法實撤資經濟差
點知乜撚都唔係
乜撚事都無

轉個頭反對既聲聲音比人拉9晒

兒登：
升＝托市
跌＝話撚左d人會爭住走貨架啦

真係玩撚哂

清倉升定回都唔關我事

先升後瀉又唔係未見過，咁早講有咩意思，可能林奠打完飛機就火箭墜落咁呢

快手高位走 過後

你都唔弱

比位你地走好走啦...

strong hold

成手國企股炒哂！屌你說好的國家隊

下午千夠一千點

上星期一日跌咁多 回都未回番上去
回番上去先講

放晒 今次堅逃生門

兒登仔一兩手，柒左都冇所謂。

呢啲鬼市
一接火棒就永遠都會係咁跌返

有冇諗過佢都唔係企你果邊

唔洗下下拎手足,避孕套黎講
錢一樣要照搵,飯一樣要照食

企邊一面都可以投資,買樓,有咩抵觸

因為星期日好多人仍然冒死上街反支那
各國重拾對香港人嘅信心
所以股市爆升

關於沈教授20點之我見

短炒完好走啦，唔好火中取栗

其實呢鋪撐手足就應該沽個市
國安法係大絕嚟
如果咁都冇暴跌
證明黨喺香港做咩都係who fucking care

國家安全左當然升

港豬：跌果千幾點唔驚啦

係, 所以一早講左唔應該送頭上街

你越上街就越中支共計, 證明香港仲可以示威之餘班狗又平息到場面

就好似保釣個班柒頭咁, 每去一次都係等如認證緊日本係釣魚台海域既執法權力

成班蟻民點會夠黨鬥?

國家隊國家隊
兒登仔以為睇通依個世界
d人根本無驚過
乜野外資走都係笑話

你咁諗又on9左d

好野,國家隊救世了
準備返鄉下甩身

笑撚到我
國家隊無力了

INDEXHANGSENG: HSI
23,381.44 +429.20 (1.87%)
5月26日 下午12:05 [GMT+8] ·

國家隊就咁比你燈撚死左

已現時嚟講今日高位放咗
唔貪心
理撚得佢

升

喂,你老母，無力喇，啱先入佐貨啊，仆街😌😌😌，垃圾國家隊

24/5出完嚟shopping就升返

一早block咗嗰條友

啲人好鐘意升少少又打飛機

幾時上番星期4個價我唔玩喇

黎緊
賭王帶來利好消息

聽日一定升千點

起碼補番星期五跌幅先喇

今日都可能千升 夾撚死

美團做乜九

回左喇 琴日低位升番上黎

而家升返啲開逃生門

27號跌得仲金